一人一個女仔飛上技頭既例子

即係女仔本身出身麻麻，但溝掂個有錢男仔，搖身一變做上流人士

一個一個女仔飛上技龜頭既例子

點飛上技頭
飛上枝頭就識

妓頭

G頭

飛上雞頭

龜頭

lin頭